而家先發現原來「逆緣」寫咗簡體字

個「緣」字

個逆字都係 撐艇仔點解係直棟
呢張圖好老土btw
啲design...

甘又點撚樣牙

配埋隻大陸喱最愛嘅土豪金

果然係tvb post會見到仙人

跪求仙人快啲開post
推介tvb高質劇比各位誤入歧途嘅影視台巴打
世人皆被蒙騙
十個post有九個都係代表罪孽嘅媽浮
希望影視台係氣質學識高人一等嘅仙人帶領之下重返正軌

呀門

齊跪拜影視台仙人

影視台仙人 熊喵喵

希望各位巴打迷途知返
加入影視台仙人淨化影視台嘅聖召